بيريز يهدي كريستيانو قميص رقم 100
 احتفى فلورنتينو بيريز رئيس نادي ريال مدريد الإسباني بالنجم البرتغالي كريستيانو رونالدو بعد وصوله إلى هدف في البطولات الأوروبية وكان كريستيانو قد سجل هدفين ثمينين في مرمى بايرن ميونيخ الألماني في ذهاب ربع نهائي دوري أبطال أوروبا ليقود ريال مدريد للفوز في المباراة بهدفين لهدف وأهدى رئيس النادي الملكي نجمه البرتغالي قميصا يحمل الرقم تكريما له بعد وصوله لهذا الرقم التاريخي كأول لاعب يحقق هذا الإنجاز إقرأ المزيد بالفيديو إنجاز غير مسبوق لرونالدو في البطولات الأوروبية وسجل لاعب مانشستر يونايتد السابق هدفا في دوري الأبطال في كأس السوبر الأوروبي وهدف في الدور التمهيدي لدوري الأبطال ويذكر أن كريستيانو هو الهداف التاريخي لمنتخب البرتغال بـ هدفا كما أنه الهداف التاريخي لريال مدريد بـ هدفا  أليكسي اسبر